新手一問

麻煩想問下有無師兄知道邊度有得買相機叉電線，牌子係olympus ，因為舊嗰條唔見咗